支那咩都唔做，直接等拜登上台會唔會係最好既策略

而家周圍撩事鬥飛會唔會出事

有總加速師, 可以放心

其實係

侵仔應該好怕佢縮

唔好睇少小學雞加速力量